仲播TVB嘅老闆真係好勇敢！

路過不妨比d反應

“嘩，呢間仲敢播TVB wo，唔驚無生意咩？”

“T，V，B!”

“咦，唔係話播TVB罷食咩？”

好撚多餐廳播TVB

其實係咪即係=藍店

仲播tvb 既一定係

入來幫手推
重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

「五大訴求」最重要嘅個項

宜家邊有人睇電視 熄左佢啦

不如整個list 有邊間餐廳播TVB

1. 觀塘好運來食堂

茶餐廳敢播CCTVB？開名啦！

酒樓就大把嘅……

TVB d廣告商都好勇敢

——————————
不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼

例如？

已拋磚引玉

2. 翠河
3. 唔知咩金源茶餐廳

Tuuiiii

推
一律當藍店看待

如果有幾部電視只有一部播 TVB 點計 ?

其實我一早就咁做
試過唔小心幫襯咗(早期)之後比 $時大聲講

你再播tvb無人會幫襯

真係唔知播咩好，有諗過幫公司附近間公司裝android 盒。
播新聞台以外的台，總有人唔啱睇。

播TVB果D就算唔係藍都係乜柒都唔理既港豬

可以熄電視。我屋企附近間點心鋪以前播翡翠台，而家熄電視。

新蒲崗：
1. 王子冰室
2. 新科技廣場有幾間都係。又一間冇電視。又一間旁邊三祝街有間茶記都係播無線。
利申：幾個月前情況，而家唔知係唔係

我哋需要指指點點師，經過藍店，特別係啲有客排緊隊嘅藍店就講幾句。

“ 不如食呢間啦”
“ 呢間個廚房勁污糟㗎，啲嘢跌完落地都照賣，食死你呀，我哋去第二間啦”

支持整個播tvb餐廳list

我幾次行入D舖頭想求其食D野, 都會「哇.,TVB」
然後彈返出去